林鄭今晚一定好高興

因為今晚有d警員亂9咁黎，直頭係黑警
然後好多人就會好嬲，想向警方還手/報仇 (因為好多人認為，全部警員都是黑警)

但其實係林鄭一路包庇緊犯法既警員，因為佢要依靠警方保護佢。

而大家又唔再叫林鄭下台------但林鄭唔下台，你地邊有機會去追究違法既黑警呢？你地唔去直接脅迫林鄭，咁林鄭又點會認衰下台呢？？

結論：好野！等大家再花時間精神去圍警總、對抗『黑警』，林鄭就可以暱喺禮賓府安枕無憂lu！

直接脅迫林鄭，佢咪又係派黑警打你

有咩關係？
佢下台換過個都可以查

我反而想隻驢下台，因為實係佢批准開槍
黑警署有大食大，推唔到人出黎就上面頂

但換左第二個做特首，第二位特首係無呢個誘因去包庇黑警 (因為都和平時代，佢唔駛依靠警方去阻擋示威者黎保護自己)

如果真係突然有人上台，為左民意佢必須咁做
不過算啦，正常唔會落台

搞好文宣打輿論戰，個效仲好
特別呢家黑警送子彈畀我地

有閪分別咩 宜家個問題根本上成個政府都要執撚柒左佢啦

有無分別，都要視乎下一個特首係乜水。如果又係d港共人士，咁應該就會無分別。
但如果唔係港共人士，咁....... 就好難講！

林奠原本最醒係將狗隊同自己綑綁
萬一特首換馬想平民怨 一定要查狗
盧蛇唔衰得
唔玩大力驅散 諗住玩拘捕
點知毅進仔控制唔住EQ
個個走出嚟黑社會咁款
commander講嘢 散仔喺後面吠
仲要推記者 打路人 亂拉人
形象負分架啦 再跌多嘢